其實點解無人發夢去禮賓府參觀?

發夢去到禮賓府如果突然好大煙附近都唔會有老人院
趁未夢見好多大水馬

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

地勢唔好